有無人可以解釋呢題數

let a=b
a²=ab
7a²=5ab+2a²
7a²-7ab=5ab+2a²-7ab
7a²-7ab=5a²-5ab
7=5

尾二去最尾果行錯
唔可以除零

零可以約架咩？ 唔怪得你破橙

仲要assume a,b 個咋野唔等於0

唔抽得ab?

5識牙

7×0=5×0
so 7=5

😼你死喇⋯⋯ 一陣會有巧多手足來替我好好教訓你一下